想問問叫人比d信心佢既香港警察到而家拉左幾多人？？？？

重係5個？？？？
真係拉到星期六728我地自己入村拉？
點解無大規模搜證過？？？
捉義士就搜身臭格搜埋屋？？？？

push